今晚月亮好大個

大過8月15